根本世界盃就係4年一次觀音借庫

唔鼓勵人賭，但若然有玩既有少少理性都執到笑，兩千本推兩萬真係唔難

德國，唔揀辛尼，重用沉左成季既ozil，已經想合埋眼買下盤、當你細膽，見佢第一場衰左比墨西哥，之後兩場點買心照啦

巴西呢d傳統勁旅，合埋眼買上盤，輸一場，一場贏半格，一場食晒全格，合共贏1.5個盤，又執少少

比利士，只要睇過下英超精華，世三kdblkk，對咩巴拿馬突尼西亞，有唔買上盤既理由咩？ 頭腦正常少少避埋英格蘭果場走線波，成個分組賽執晒

法國對阿根廷，當你驚左美斯，睇左頭5分鐘都知乜事啦，走地主win/長追下一球真係易玩到笑

俄羅斯輸撚死人

多謝馬後炮

你睇野真係好通透

可唔可以指點下今晚咩結果
當你細膽，當你驚左踢假波，睇左頭5分鐘都知乜事啦，
到時麻煩指點下

睇落樓主淨係睇唔透德國對瑞典個場

話場場睇得透就呃人啦

今晚點買

見到閪班牙都知咩事啦
呢隊波根本就閪到震
次撚次都輸盤

有留意開 肯定唔會買佢哋

識少少波就今晚all in尼馬被換出
比人鏟撚死

呢句又岩...

輸錢既人睇盤
賭錢既人睇運
贏錢既人睇波

今年其實幾好賭 打頭幾場你已經睇到邊隊得邊隊唔得啦

賽後你點睇

點睇朝早場科羅拉多連降兩個盤，下盤開出

今晚巴西完場之後 我再話你知買邊隊

屌你老母呀琴日克羅90分鐘贏唔到點解釋呀
我就係睇開波先買佢主贏
琴晚廢撚到，又遲換人
克羅留力踢加時，on99

克羅下半場hea到仆街
搞到我要戒賭了

好似好有道理咁今晚買咩?

完場話你知

如果我上兩個星期見到樓主哩個PO就唔洗輸啦

計數機壞咗？

我當全格1.7，半格1.35，要輸錢？AZ ?